唔開心 入黎安慰下我

做咩事唔開心

屌你老母

唔講得

你好得閒咩

入離都比你屌老母
抵撚你死

見你咁慘安慰下你啦

舖頭無客

又唔係屌你 做咩姐你

我見唔到有半句安慰

我都係 可以點

見你咁慘安慰下你啦
係要我講多次既

多撚謝晒喎

試下入自己中路

樓主做乜尻
又話唔開心要人入嚟安慰 問你咩事又話唔講得都算啦
多謝都冇聲仲要屌人老母

大東瓜鳩毛開叉

？

樓主變性失敗
所以唔開心

好啊

唔講得無人會安慰你 8